男友ig follow異性

介意？定其實無乜野

你無follow異性？

基好少轉返直 放心

依個世界唔係男人就女人啦
你依家想點姐
以後唔比佢返學返工呀笨

依家咁時時勢仲去煩條仔follow異性
真係無腦 製造問題
你自己煩好啦 唔好拋個波比條仔丫

屌佢淨係睇仔你就驚啦
小學雞咪撚學人拍拖
讀好啲書 關心下社會啦

咁你有冇follow異性先？

有乜問題？嚟個世界唔係男就女架啦

淨係 follow同性，好 gay

有乜所謂
佢唔follow 仲驚

女人真係史上最麻煩生物

你冇follow異性先好講啦

有咩問題？